PRODUCE48集中討論區（46 ）係唔會信機場劇透既

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’

跟住投票，必須投曬12個

最下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

裴櫻CP

再見珠理奈

惠里呀

咦你快啲 兼我錯post no.

支持Nako+ Nako狂飯一齊出道

此女天上有 地下無

千葉惠里快回韓

惠里不想睡覺

惠里想當歌手

接受唔到

機場劇透：

講嘅野差不多，美波仍是個迷

可能係最後一次用惠里留名

不離不棄支持孖寶留名

到依家個腦都會自動loop

另外就係主持人星期六終於有一齊拍（應該就係拍咗排名）

請支持小櫻花宮脇咲良

勿qoute thx

mako foul 左都幾可惜 handclap 見佢跳得幾好

惠里 Mako

想問下大家用咩app聽歌
我kkbox搵HKT啲歌超唔齊
又冇Calendar又冇初戀蝴蝶
之前明明有控えめI Love You，無啦啦又地區問題冇左

同埋有冇人鍾意聽NGT首青春時計
超好loop

竹內美宥 Takeuchi Miyu

出道啦Miyu!!

如果真係無左佢地，起碼可以專心俾票Miyu, Miho

joox 不過都係冇calendar

我果邊冇左首i love you但多左首suki suki skip一換一

我想問下Mako定位係咪同Juri重疊左?
我覺得佢兩個style好似 只係前者鏡頭少得可憐

咁係咪都有13日本妹係top30
比例上我覺得ok

美波係咪留係韓國玩定證件/機票問題咋
如果冇FOUL真係爆大冷

我日日都有pick美波

集中投票
惠理同bibian 太遲出場俾人睇佢地既進步

呢兩個我都好中意咖

無左bb人，中西同惠里

其實上次入到圍已經係一次奇蹟
今次有同清純玩個幕 應該唔算爆冷

星期五之前都唔會相信同睇機場圖

惠里d fans依家癲左咁
睇黎solo許會比人攻擊多一輪

惠里咩事?

Saho睇唔睇到

可能話因為主唱唱太耐
搞惠里冇表現->foul埋

咁上下？

類似啦
應該依家惠里d fans將個責任推哂比solo許
睇黎佢都鑊鑊地今次

lm again

太好了 有埋惠理fans 幫手黑阿真

咁睇法惠里班fans應該會將目標定做拉solo許下馬

長時間大字報攻擊少不了

lee類事件

2邊fans多數變世仇

fancam 惠里和Moe變左罰企，一定唱得最多既人責任。
你話佢地可能唱唔掂，我夠話佢為左表現自己迫走日本妹。

仆街copy上個post嘅七海template但唔記得cut quote先出
唔好意思
但唔出多次了 我下個post先改返
sorry啊爐石女神

所以冇嘢講㗎啦
今次solo許單嘢真係唔識兜
大家加油投票啦

許允真唱咗大半首歌令惠理30名都入唔到
一票都不會投阿真

仲有moe, 如果moe 跌到得廿幾，fans 肯定撲出來黑阿真

允真今次真係收檔

2批圍1批

頂住

許允真唱咗大半首歌令惠里30名都入唔到
一票都不會投阿真

惠里不想睡，但惠里沒機會了

櫻花咁

Moe 人氣唔可以睇少

唔睇名認唔到

允真睇怕都兇多吉小

有冇巴絲有佢地係邊個地鐵站有廣告牌個整合網?
早幾個post見到唔記得bookmark

咁係離譜，和Miyu個組成強烈對比
如果狗竹霸晒所有黎唱一樣會俾人反。

放棄女團，走solo路吧

許solo女士一次過得罪幾批日方fans
有排比人狙擊

MNET係咪特登POST出黎 驚人睇唔到無贏國國旗

反p社solo ?

solo許

Saho

Moe排名跌
erii淘汰
再見了

上個post討論過apple music 其實除咗calendar太新所以無 其他HKT歌都好齊吓

返去唱opera囉 唔送啦

原link 唔知有冇post 過
我睇完個心沉左沉，
saho, mako, chiyori, tomu 等等睇住佢地慢慢進步，仲有苦瓜bibian 一個日本人短時間韓文發音進步咁大唔係易事，
黎緊2pick 先係真正開始，希望多d日本妹子留低到，le 個係我心聲。佢地48g訓練冇系統，但黎到韓國咁短時間進步咁多，仲要成日日韓兩邊飛，打動左我開多個acc黎2pick 佢地. between, 48g!!!走花路吧!

因為上次搶c俾人抨擊話要淘汰我
今次我想做多次c去證明自己

如果同組兩個低排名過佢既都淘汰（惠里、金彩媛）

Nako有機場fashion吹奏文
奸夫攬枕有被點名提到

Nako Fans 都玩死佢

Chiyori 真係早一集出會有機會入到30

睇開kpop
對日本野冇乜研究
想問呢個女仔邊個黎 幾sweet

睇翻第一二集 每個日本妹都真係進步咗好多

呀邊個都唔識

呀邊個

騙徒手法層出不窮

節目捧唔出一個有話題既泡菜妹
但又唔甘心爆既都係架妹 剪到盡
再係咁落去 收視

人美心善矢吹奈子

就黎變佛地魔 the one who must not be named

真心 呢季無咩泡菜妹特別吸引

節目想捧子瑜清純,兩個都爆唔起

草莓公主的機場時尚，草莓枕是愛

係
MNET都係比返日本鏡頭啦
如果唔係下集又2%收視

跳得好都要有鏡頭畀人知佢跳得先得咖
7集鏡頭加埋應該1分鐘都無

太遲播啦

出道組點都要有四，五個架妹

Sad frog

我直頭覺得個5000分係專登送俾Sad frog佢

我地最尾個rd 1pick 要同心協力谷盡某幾位日本妹

捧惠里仲好啦

許允真已夠票solo出道
請集中票源投李佳恩

韓妹大獲全勝，
全部架妹票數告急

呢種諗法會令以為夠票個d死得好慘

如果主pick嗰啲foul咗 用呢個戰略都唔錯嘅

有實力既都出晒道/101派咗出去
同埋今次綁住2年幾 d公司可能唔想放d好高潛力既去 所以今次泡菜妹都好多俾節目淘汰過/出過道 感覺就差d

請大家多多支持李佳恩

泡妹大部份素人 預佐搶唔到FO啦 實力又唔係算太強

大家落力睇下有冇啲住韓國既朋友

仲諗住一位一定係呀邊個或者Hitomi

實力高個班又唔下班日本妹 明明S1都係咁玩

教

教佐都要剪先得 世正彩妍瓊都係靠教女兒先有鏡頭

應該頭個幾集應該狗衝去教櫻花 肯定上位

溝通唔到 好難有深入交流

好似曹柔理咁主動撩架妹，
但朱里唔想so佢

素慧都算係咁 0基礎出到黎都似模似樣 冇拖後腳又有人氣
今次d親生女就俾極鏡頭都上唔到 都做到一半仲要靠撚櫻花黎撚觀眾

nako, 我娜 2 pick 留名

所以佢咪打電話同老母講 無想像中咁順利

下次答蝗怡人

清純同初媛就是成功例子

諗落條友 一開始狂推朱里做 C都唔知係咪驚朱里同佢搶主唱位

MAKO

今次太多韓練習生已經拋頭露臉過 期待感新鮮感大大下降

yuri同juri咩事 記得唔太清楚

縱火犯認證粉絲送的禮物，件新衫是3萬5千韓元左右

熱評：
- 終於打敗了小熊!!!!!
- 粉絲送的禮物價格不會讓sakura感到負擔 很有sense
- 哇 很便宜的衣服也穿得這麼漂亮...
- 這樣直接認證了 粉絲一定很開心吧
- 一開始不覺得 最近看起來 好像是對粉絲很好的類型kk

利申親生女除佐佢 其他3個都無咩bad feeling 起碼份人無咩野 剪接多鏡頭無理由入哂佢地數
不過曹柔理錄像崩哂潰果度真係假到好好笑 雖然4個都唔會pick

今集想搵個好似請夏世正somi咁sharp既都冇 請夏超勁認真覺得

之後冇惠里係PD48嘅gif啦

Cube妹清純.... cube妹算今屆入面實力高
主要佢一開始俾人印象係太廢
搞到唔係幾覺佢實力高 佢係算幾勁

有名你叫God請夏 今季第一集已經好多人話以佢為榜樣

呢幾年咁多選秀節目
神級既都冇貨啦⋯

佢評級著套咁既衫出黎唱RED 跟住話自己係主修vocal 好難捉摸呀大佬

其實以為今次會有好多韓妹翻兜e.g natty,海印,DIA,CLC
結果都冇參加

請夏

第一集就搶哂鏡

希望佢會再收多d衫褲鞋襪

送禮係咪唔可以多過5萬韓元

海印去咗邊
之前睇idol school一開始佢個勢幾好 但之後出唔到道

其實今次簽咁耐好難會放d ace岀黎

又綑綁式
冇架喇，牛屎妹等跌啦

唉 所以咪冇可能做S1世正 （世正評級、第一次、第一次公演都好標青、請夏一樣 ，所以封左2神）
現階段睇返 得佢同海允連續2次評價都好標青
一個第一次carry全隊 第二次全場第一
另一個第一次带萌q 第二次carry全組
初緩評級出事
海允人氣太低

不嬲pd都係遺材賽同細公司派人出黎吸下noise
老老實實fnc揸住2隻好牌 下個女團應該值得期待下

同埋尼兩個外貌上都唔太標青

邊兩個？

三段都過左啦

好難同S1比較，今季係有埋日本先好睇。如果得韓國，但實力又得咁多嘅就真係未必會睇

呀邊個二階段認證

180730 PRODUCE48 "練習再練習" 定位評價 練習現場 幕後花絮

nako拍埋去膠真到應該到心口位

許允真唱咗大半首歌令惠里30名都入唔到
一票都不會投阿真

惠里不想睡，但惠里沒機會了[/size=6]

又打多咗

仲未有櫻花第三階段張相
等埋膠真?

睇多次

階段 即係點解？

佢已過左第三階段認證。
會收到另一份禮物

個垃圾網慢到呢

s1 係咪去到concept 就有餐車

完全睇唔明做緊咩

相信SaHo
佢應該係同十夢一齊坐武藤財閣嘅飛機去韓國
發現唔到唔出奇

我明佢講緊咩

但我唔明佢想表達咩

見到櫻花張相了
但個髮型...

請大家繼續支持SaHo
信念就係力量

合格者30人名單 瓜
※日本成員※
宮脇咲良 矢吹奈子 村瀬紗英 白間美瑠 後藤萌咲 宮崎美穗 下尾美羽 竹內美宥 高橋朱里 本田仁美 山田野繪

※韓國成員※
李佳恩 許允真 張元英 安宥真 權恩菲 王怡人 崔藝娜 姜惠元 金珉週 韓初媛 樸海允 李彩燕 趙宥莉 張圭悧 李詩安 金詩炫 羅高恩 金鍍我 金彩元

冇高朱 都幾低可信性 不過應該30個都有25個以上左右中既

......

1個階段有3格
講緊郁1格既日數

大家都知日本有邊個，只需要作韓國的版本

韓國個邊可信性高D

連登已死，無人提我娜B

佢係咪紮完孖辮黎

打丁打太多睇唔到
不過果個大陸網D消息係見咩放咩
之前果D小道都 FAIL幾多次下
所以都係睇下算

BTW 山田3個鐘之前用IG FOLLOW人所以都有人估佢Foul埋

惠理真係畀許允真逼走左

海允 高恩

依家最想知係美波

真子 惠理

惠里又要厭世

集氣!!!!!

EP7之後得一日投票日真係咁逼得走佢？

雙重打擊
舞台第尾 排名淘汰
係咪成集都係厭世惠里

個人Cam 罰企，阿真和她的小伙伴

呢四個走就正，換返娜榮夏恩，真子中西入黎
Chiyori愈睇愈正

呢四個同允真一組啦

啱啱睇YouTube發現原來MayJ都有喺1million編過handclap
Level比起班唔識編舞嘅練習生真係完全唔同
拍手掌都可以拍得型過人
唔得我要pick mayj

但其實惠理粉都唔係因為佢唱得跳得而pick佢架啦，播完又得返一日，關事極有限
我賭惠理入到30

idol school 既人全部躝

仲有touch

上一集may j教下尾整頭髮個度真係好吸引
1 million啲導師級跳舞唔講得笑，隻眼移唔開

成集喺度爭c爭part

比佢入到30姐
唔好覺得佢下一ROUND仲捱到

PD48已成推理節目

都好過冇
CONCEPT舞台咁正

起碼唔洗最後罰企之後比人foul 走咁on9

曹侑莉 越睇越唔睇 一開始ok
越睇越覺得做作
純屬個人意見

份量爭奪戰 佢地一組播40分鐘

冇真子 中西 我選擇唔相信

搶C>喊>搶主唱>喊>搶part>喊>搶贏感到很對不起>喊

fine fine fine fine fine fine...

絲打振作

一路屌緊日本人慰安婦想R韓國票
但係又一路同日本妹扮FRD
雙面人頂點

是但喇 BBY2組升勢黎講根本佢最差 成日以為多人講=吸到票
今次有埋允真做助攻仲有位入

差幾步：允真搶輸>喊>要求再投票>stone 3寶扮俾>結果都係stone攞c>扮搶贏左對唔住>扮喊

聽講讀書幾勁，轉行返工應該仲好前途

快快搵人嫁左算啦

宥莉：主唱>C (vocal)
圭悧：主唱>C (vocal)
詩安：主唱>C (dance)
允真：C>C (vocal)

有無人估下佢地concept 會做咩位？

屌

練習時侯：狗竹先哭 上次走音仍然好大壓力 之後李詩安哭 上次組入面排第5 好冇信心 趙宥利 突然諗番自己A跌落F 好冇信心 哭

櫻係咁偷睇bts

[url]
岀唔到gif嘅

Thx

允真 雖然c但做得唔好 加上上次c都得第二 喊

Jimin bb一秒閃過

94年生 咁快嫁？

經過有人預測中左後 個個都黎寫劇本

睇番Stone 嗰3個Group battle 都係搶唔到C，做主唱。結果嗰C 位變得不顯眼，鏡頭去哂主唱度

然後Position 就3個都做C

差唔多啦

感覺佢好有OL 嘅形象

下次全部同一組啦,睇少隊

咪就係俾個狗竹搶左個出道位

最後出道12人組隊長
佳恩 恩菲 海允 三選一
雖然海允應該未必入到頭12

感覺上唔會比日本人做隊長
又或者日本活動果時有返一個日本隊長
一係就佳恩 韓日語雙精

個人私心恩菲 利申三個都Like

Mia may j cp

嫁乜鬼人 94咋

韓國人黎講，正常都會係最大個個做隊長，只要佳恩出到道就會係佳恩

突然間叫佢畢業

做乜鬼嘢

唔好呀

最底 18:53開始 PTT D討論
Foul到30名多過上2季
但集數又多過上2季1集
可以吹到最後有敗部復活
雖然唔知最後AJY會點剪
但覺得對呢條友黎講好似冇咩係冇可能

創作力量和幻想會嚇你一跳
見dc gall都有人講過類似既野

Ur好似搞過敗部 係咪都係佢

如果miho出到 我覺得佢會最適合
一黎年紀最大 二黎韓日都識講 三黎唔會太佛 可以幫日本好爭取下權益

禾珠要強勢回歸

禾珠都冇輸過 何來敗部？
復活就真既

咪講埋d唔吉利野啦

韓國Mnet電視台《Produce48》節目組宣佈將按一期節目10萬韓元（約人民幣600元），一首歌曲100萬韓元（約人民幣6000元）的標準向出演節目的練習生支付酬勞。

7月18電台節錄

邊個

成日著舊衫個個

maru好似係櫻隻貓個名

毒女sakura

sakura宅到

hard sell下今夜在咲良樹

其實好少
歌仲要除人頭

發現日日pick嘅mako noe都比人foul咗好心痛
所以其實想pick1個又要迫人pick12個
有咗感情就
仲有金娜榮

錄到三更半夜都得幾百蚊

可預見出左道做奴隸

一日六百就話
一期六百

惠里foul左心碎了

除人頭係30個？定96...

我估唔會除啦

雖然話日本妹可以睇機場知邊個淘汰
但睇個list仲有少少炒車預感

有出音源+有份唱先計
以前pick me都係揀人錄
唔會全部人都有份

山田 惠理 bb人 真子 個個都好有個性兼越來越討好

未到播個刻都唔知
仲有4日 好煎熬 娜榮呀

其實個人數同名單都makr sense
除咗美波

彩畢業 miru如果入左又冇得兼任 nmb點算

撐住啊 娜榮

miru棄選??
miru仲要喺韓國見證唔到

我覺得佢唔會，最多就算贏左都唔join新group

唔會咁掛最多退賽

隻樣衰輻射火娃應該FOUL左啦,佢挨到30強既話我去尖沙咀裸跑

玩咁大...
依到好多次燈中...

一日最衰許solo

如果miru出道 冇得專心落nmb
nmb真係...

美波做吉祥物一流

高宥火蛙foul 咗

反而覺得HKT一早傾掂數，Nako 櫻應該得一個入

點知？update sns？

Nako根本自己玩大咗
櫻入咗去仲有雙子撐

冇得睇裸跑

foul 左了，STONE劇本班女就三個留到

雖然道理係咁，但而家Nako唔入睇怕會暴動喎
唔通又好似上年JR咁?

有冇link

利申：睇我個名

唔覺得nako有退賽打算喎，仲咁積極自薦c

stone foul左邊個?

玩大左再加許solo推一把

最勤力,最好人那個
小道唔見名

其他三個都快啲走啦
唔想再係練習故事見佢地做主角

蠃左唔join 比人屌死啦

係 有JR 先例真係好驚 有第一次就有第二次

韓粉發現韓國論壇dc inside有人發文表示透過Instagram私訊惡評給奈子，而且是大量發送。因為惡評的內容很過份，所以粉絲正在收集惡評的證據，併發出起訴警告。論壇上的惡評帖已被刪除，發送惡評的ins賬戶也被刪掉。

我在推上看見奈子粉的帖，說是anti透過ins dm, ins評論, 推特等給奈子惡評，韓粉在截圖製成pdf檔收集證據中，並正在把相關證據發給CJ娛樂、hkt48官推和AKS中。雖然是奈子是外國人，但是韓粉問了律師，可以透過國內法為第三者起訴。

比新聞張p圖嚇親

私訊唔係第一次啦
幅圖真係痴撚線
有咩咁大仇口
仲要個個係咩都冇做錯既人

Maru醬勁可愛

咩係JR 先例

佳恩嘅燈箱應援

真心痴撚線
鬧人都算仲要講人老豆老母咁撚無品 希望nako唔好放係心上啦

大頭 智代梨 vvn

＋1想知

有小道？今朝睇完之後洗左20幾頁唔想追
日本妹得4個？

呢三個每日我都有投

點人頭就11

啲人真係痴撚線
Nako都冇做錯啲咩

呢啲人真係要捉出黎打靶

佢第二次淘汰個陣排第一，之後冇出過頭十一
結果最後大熱倒灶排第14出唔到道
有d人話pledis私底下操作想佢番去帶nuest唔比佢出道
有d人話個個覺得佢穩，配票比其他nuest成員，結果令佢冇得出道
所以唔到最後一集係唔知邊個穩陣出到道

上年P社 Nuest隊長金鐘炫，藝名JR，回鍋參加202，本身第二次綜合投票第一名，第三次綜合投票第七名，個個覺得佢好穩陣，點知最後出唔到道，返去Nuest帶團
有傳係因為Nuest需要隊長返去帶團，所以唔擺佢入出道組

韓國好多網絡欺凌，搞到藝人痴線自殺

Cls
點解要咁恐嚇nako
nako都讓撚左c比solo允真
天使性格仲要承受咁既壓力

Samuel 又有冇解釋 又冇配票又唔洗帶團

如果係真係操作，本人人氣幾勁都無用，營運要佢返去就係要返去
所以山本彩畢業，真係唔睇好美瑠出道啦

心痛死
火娃同娜榮啊

多得上屆安俊英幫12 13 14 15果四個催票囉
今屆真係唔好再催，不過睇個勢安俊英都會照搞
一催就搞到好多人本身上硬都比人拉落馬

好彩Nako出名 指皇親生囡 eq高

其實tvb港姐投票咪有嗰啲咩會計師事務所核數
mnet有無第三方機構核樓
始終去到最尾嗰輪要比短信錢投票 有利益相關

Samuel係正忠有頭威冇尾勢
去到中段個鋒芒已經比其他人蓋過

一開始應該無預過奈子咁爆

有部分原因p社迫 但其實對JR唔係壞事 話哂Nuest先係佢既根

我都想知Samuel 個故仔係點，係咪得罪左人？

Samuel d表情反應一成不變 我個人唔太中意佢

黃龍德會計師事務所嘛
你信？我唔信佢真係會有人核數

samuel應該多海外fans 但本地死忠少
佢啲直拍片全部都勁高view 但心心少

嗰日嘅全場

佢對自己太有自信

總知佢話盡全力就信佢啦
個d當佢係玩玩下唔打算贏既言論到今日都仲有

佢而家又有綜藝上，小分隊又有一位，前途一片光明，等埋黃歸隊個勢會再好啲添

李詩安同金詩炫
But高恩

玩玩就唔會就去搶c啦

明明去到第三次冇靠福利票上番去 應該都穩 但去到final 又收皮 好似好假咁

有實力缺人氣
似idol school natty
其實今季彩燕都feel到係同一個劇本

Nako點睇都唔似玩玩下啦
唔好比頭一個星期單假後記（為左日粉唔想入前12）影響先得架

嘩 屌 石頭公司仲有3個喺度
好撚煩 唔想下集又睇佢3個喊喊喊 冇自信

唔會信任何小道

見到啲人話mako比人foul左之後 崩潰到腳軟 希望唔係真嘅

其實點解會知lee d

staff爆出嚟？

個時s2 好多都係女仔死忠fans 淨係pick一個
2pick 寧願揀個冇咩威脅既，2pick 之前samuel排名唔高，可能係佢地考慮因素之一
1 pick既時候先見真章…
其實睇samuel solo出道都知佢大陸海外fans多 本土麻麻，算回應到投票數

睇機場出入境圖 mako返左日本之後冇再返過黎韓國 姐係比人foul左 唔洗再去錄pd48

唉 mako超少出鏡，又冇可能好多韓國人都見到個感人神感動文

咁腳軟果part呢？係點知

今年小道可信性

佢講佢自己下話

mako 就預左玩唔長
mnet 都唔畀鏡頭佢
好撚on9 fd 直頭唔知佢有參加

reddit 有人統計佢七集出鏡時間

呢個有興趣

關於送禮物個度,有人心水清話櫻花第四關個度個票凍結了兩星期,原本照計佢已經有第四份禮物。

想睇佢收餐車個開心樣炸

EP TIME SCREENTIME %
1 02:10:00 00:01:40 1.28%
2 02:05:00 00:03:12 2.56%
3 02:10:00 00:00:09 0.12%
4 02:25:00 00:00:55 0.63%
5 02:24:00 00:02:30 1.74%
6 01:49:00 00:00:15 0.23%
7 02:05:00 00:01:35 1.27%
TOTAL 15:08:00 00:10:16 1.13%

越講越覺得呢個節目好伏

不過如果計第一round比人foul個d 應該仲少出鏡

之前兩季有幾多人衝到最後份禮物

nako如果唔係F去A, 完全0鏡頭添

S1得Somi

發現A嘅練習生都無得返幾多個
真係寧願火蛙留 李詩安走
jo yuri最好都換埋mako 中西啦

知道mako比人foul左之後心好累 希望係假消息 但啲人又話可信度好高

上季有件柒頭話咗俾條囡聽，結果爆曬啲排名出嚟

可能係雙隊長雙C位

櫻最快有係咪即係有機第一名出道？

日本既A留返曬係度，韓國既A就好慘烈

諗多左啦，無可能日本人第一，最多第二名
睇花園，韓國人真係差日本人幾皮，得個安宥係上面頂住

mako 希望佢之後係日本發展會好啲
入到選拔

除左櫻花,mnet 對每個日本既都係自生自滅,你搶到戲就影下,無既就唔見影

呢個女仔真係好甜

花園季季海外都有份玩
S1有海外票但今季冇
陰謀論睇我都唔覺得mnet會俾日本人C
但票我就照投既

老實講我都係睇佢收第一份禮物先認得佢，佢係第一輪收禮物既人入面笑得最自然果個

仲有講韓文

以為李詩安會走
下輪又要睇佢爭C
親生女最正常個恩英好慘

過20000

邊夠我寶爭??

咁撚廢就咪學人爭啦 上次做左C咪又係係組排包尾

靚cap

有冇節目link

300yan 會唔會太窮

原來nako學左9年芭蕾

係咪尾二個次
個陣仲諗緊00得20 河成雲有頭3好fake

係邊睇, 想了解多D NAKO
48G 太多人, 成日冇咁出名D人好難搵到佢地INFORMATION

冇錯

睇緊櫻個電台 nako miku 嘉賓

唔該ONCE巴打 睇名我估你係ONCE
唔知今星期三有冇櫻電台呢

Miru 16萬

Miru有錢女

佢屋企好撚有錢咖

我down緊2015年HaKaTa百貨3號館6-12集 down好我會放出黎開心些牙

我南

世估唔到我會睇48G的一天,
以前我好唔鍾意48G
PD 48真係一個令日韓關係變好節目

300yen係咩概念

櫻花同boss一齊上嗰集

入面有介紹櫻花平時點減肥 大家有興趣可以睇吓

夠買對襪

成套衫 21 hkd

咪再減 求下佢

thx兩位

李詩安成日認錯采研
可能同一個醫生

300yen大概係20蚊港紙 佢成身都係前輩送畀佢 得對襪係自己買

有興趣可以睇吓

唔怪得跳舞sense咁好

清貧偶像

夠啦

彩妍靚好多啦下話
同埋佢整過個鼻姐
李詩安就唔知啦

如果早一個禮拜播可能救到

我都開始睇百貨店睇左第三季兩集
可惜b站唔齊

其實唔知點解我對李詩安個樣過目即忘 硬係覺得佢面目模糊，到EP5佢爭C我先認得到下，適合做忍者，但做idol黎講整得有啲失敗

養左9年鸚鵡tim,可惜之前走左 ，以前睇showroom都係想睇Nako撚雀

山本彩係直望

Mako跳舞好啲鄰家妹妹feel Juri唱歌好啲有領導才能

好似話本身第一句係惠里唱

佢有個名叫 肥彩妍

你講緊邊個？

不如貼埋條link係第1頁啦，個個po都有人問邊到睇48 d節目

低配彩娟

入面寫全部都係人地送

雪男
之前孵左隻鵪鶉，不過好少撚

係咪真架 連mako chiyori都冇 個節目仲點睇落去

睇stone 三個契女既故事

冇chyori真係冇咁歡樂 成班剩係識喊

又難搵又成日唔係成套 所以先要係d百度盤down全集 down勁慢

係邊度可以搵舊片dl

諗返起佢idol school開頭乜都唔識靠賣搞笑，後尾先發力追返上黎

想招喚默默愛？

chyori其實好勁 搞氣氛又得 正經表演又得 舞臺妝個樣都唔差

時運高 我乜都睇唔到

有櫻花資源合集 , 係百度雲，但成1.6t

link唔該

有冇齊版HKT出遊

屌你李詩安仲係度

有冇nako資源合集 我淨係有nako就得

上面唔係有寫高橋朱里咩

屌你咩咁多韓妹

講真，呢30人去到之後節目都已經冇乜可觀性，或者唔睇算數

如果12位得兩三個日本人 我pick櫻都唔會再睇呢套bias嘢

無可能人數仲少過twice

冇嘢係冇可能 韓國人咩都得 mnet cut到你一位都冇鏡頭都做得出

比你地成日話彩姐就畢業
佢真係畢啦
mirurun入到真係點算

今次得番11個日本，去到決賽可能得番5,6個，最後2,3個入團

估撚到啦 佢依家cut鏡頭cut到咁 又分曬show off位畀韓妹唱 就係想控制到最後得兩三個日本妹

幾時嫁
有冇LINK

宣布NMB正式收皮

平凡人同明星既分別
證明佢唔係做star既材料

sakura鍾意女團架 佢鍾意rv

擺明7韓5日個比例最好
如果mnet想令個團得返2-3日本實少人睇架啦
抵你收視得2%

其實上集開始我都已經棄咗大半 淨係睇sakura個part 真係唔想不停睇韓妹奮鬥史同埋show off嘅gem式高音

韓方一定想要人氣高的，打包櫻同nako
彩岩岩畢業，白間未必出道

所以我堅持1pick sakura 一早已經估到加推其他人會好痛苦 驚佢入唔到30位又要驚12位 唔想咁痛苦

第二part直接碌到最尾就有

咪林煐岷

我估應該3個

唔係掛
佢自己爆比條女？
分咗手未

3 個洗腳婢

單野假架

唔好逼我做唯飯

應該仁美都穩

得3個真係搵鬼睇
仲要個個空中飛人，最後淨係得返9個韓國妹

好似係爆俾阿哥定係朋友聽
阿哥定啲朋友上pann講佢同某幾位練習生嘅名次
睇本放發現中曬
然後班網友就嘈啦
最後佢跌出前11
決賽揀歌嗰陣要接受懲罰

女朋友好似係有人發現佢拍拖
公司否認
阿哥話係佢條女嚟
反正兩件事當時都幾大單吓

爆名次單嘢
佢要接受懲罰
唔知係佢默認定硬食咗呢隻死貓

佢哥會唔會太雷
個時覺得佢都唔錯以為出到
幾有實力又幾陽光feel
然後就一野跌咗出12

宜家剪曬班韓妹出黎捧 ，反應麻麻
再咁落去收視有排跌

佢自己都道埋歉

0：56,爐石主呢個妝好靚

其實mnet明唔明無日本妹個節目收得皮
唔係要剪曬日本妹做主角
平均番啲份量已很好

阿哥真係豬隊友

點解大家都今悲觀，你當mnet傻既咩，3個日本佢會冇哂口碑，最後成團佢會控制，但唔會過份到3個，因為要打日本市場，一定多幾個熱度高既日本妹做洗腳婢
唔係既話仲點做下一季，我估4-5個，安俊英係惡魔，但not傻

娶到是但一個都會超級幸福
一個有錢 有身材又蠢蠢地
一個勤勞 慳家仲會煮下飯仔

百度盤down野真係好慢
得幾十kb/s我諗要down成年

白間財閥

剪曬黎捧自己想捧的人
大佬呀，班親生女無觀眾緣又無明星魅力，劇情無新意，如果唔係有架妹一早放棄左

李詩安個鼻咁撚假 唔開胃

李詩安 金詩炫咁都入到30名

未到最後一刻都唔好信

有志者事竟成
10幾GB野我兩日終於down左一半
成日覺得佢會係我訓覺個時幫我提速

如果到最後得2-3個日本而又有蝗怡人牛屎妹真係唔知點追

有錢 有身材 蠢蠢地

唯狗係你嘅選擇

仲有親生女三寶

YSP全部入哂

依隊野真係你睇埋我果份

一日有兩次加速試用

百度個加速試用都唔係加得好多

爐石同水瀨

預撚咗

得太少日本人的話櫻都唔想pick 由佢地韓國人玩哂算
賺完人氣返日本算
留係度又冇咩邊個日本妹陪 又要比韓國公司渣乾
隨時仲要2邊走

索性10韓2中算啦
國際化女團

追韓團做單推好大罪㗎咩

愈諗愈覺得痴撚線 一開始又話6+6 韓日互投
之後變成韓國自己投曬+冇限位
cut曬日本人鏡頭 變曬sell親生女
高音位畀曬韓妹唱 日本妹拎第一、rap韓文都冇鏡頭
公然係日本妹面前 戴住慰安婦襟章出鏡（我唔信製作單位會唔知 肯定明知都由佢戴出鏡）

喂 你係咁唔歡迎日本人 咁點解一開始要搵人玩先 韓國自己圍內搞pd101第三季都肯定有人會睇架啦 撚狗咁撚班日本妹做咩事

Mnet絕對唔會俾佢發生
做都做俾佢
冇櫻花真係搵鬼睇佢隊野
到時又變左fromis9唔上唔落咁

其實啲韓國人都幾鳩
播少啲日本人就轉投分量多既韓妹
反而我地呢度忠心好多
起碼唔會投嗰啲多分量而又黑人憎既韓妹
會投下值得留低但排名麻麻既日本妹

利申：日日投mako

或者唔係轉投 而係吸多咗班本身冇投開嘅人 以及1pick以外求其見邊個多鏡頭就投邊個嘅人

櫻花nako一定有 不過十個韓妹

做乜要未確定就咁激動
小心炒車

其實唔係
只不過追一團同追一個個代入感唔同姐

+1 好激烈今假設

索性12韓,去日本時搵佳恩出黎講下野。
不過講真日本都唔會睬你多

而家12pick就話啫
去到決賽sms 1pick全部韓仔all in韓妹
日本？一個都冇
安俊英：計劃通

隊嘢出嚟點打入日本

咩叫今

唔好話日本出道 連日本mama舞台都整黑海比佢

你唔比安俊英根本冇諗過打入日本

當新南韓女團出囉咁

Mnet 一貫既手法 － 未到最後你都估佢唔到

我地唔使驚 ，堅持自己1pick就得
利申: 1pick 仁美 2 pick 仁美 美宥

留名等睇其他人抄依個髮型

我這段時間研究第一次淘汰既票,我覺得個票造得太靚,前十幾名既差距靚到唔似真,基本上我覺得佢最終點開都得。

你地睇下要咩囉 留言俾我 我度盤有vip
我dl完放上gg drive 你地dl完叫我DEL咪得 GGDRIVE肯定快過你地咁樣DL
我GG DRIVE勉強仲有100幾GB空左既

大家太睇少秋元康, 佢投放落去既錢肯定多過YSP, 點會俾你用完即棄, 肯定至少放5個日本妹

基本上見佢第一次表演有造票之後
已經唔信佢啲票
會加大得票數 一樣可以改票

台北 上海 都衰左2次啦

其實大家可以用aria2 download百度雲啲file 速度仲快過畀錢買嘅百度雲vip

台北今次好彩改得翻

反正我個VIP又唔係我出錢

救

大家留意翻呢幾張相佢地都係着制服 姐係話係拍淘汰嗰日影嘅（因為除咗淘汰根本無機會着呢套制服）
所以佢地29號返日本之前已經拍完淘汰 而今日無機場圖返韓國嗰批肯定淘汰咗

好sad

牛屎妺好差咩
靚女有實力又有綜藝感

起碼惠里攞完份禮物先走
我已接受現實

如果自己個pick排31-36
準備屌爆mnet

以前陽菜會送咩衫俾後輩 分分鐘仲靚過佢地自己買新

你太睇得起肥秋
佢除咗第一集出黎食下野之外
都冇咩跡象顯示佢對個團同節目有興趣
佢親生女平手而家又全面復活
真係得鬼閒理你班囡係韓國撈成點咩

可唔可以話佢抄我

所謂放落去嘅錢咪又係班飯賣腎嘅錢
剩係禾珠嗰啲都有排洗

下晝 完終於識郁

靚女真係誇張左 話有綜藝感都接受到

知唔知咩牌子，想買

好多setting咁 努力緊 thx bro

你講完之後真係好覺

三養 SAMYANG

香港有無得賣？睇惠里食到我都想食

仲要輸俾stone ,你話娜榮入條氣都順d

高朱求吓你出道

有呀，7仔都有得賣
但粉紅色呢款卡邦尼辣雞麵唔記得有冇

都估到係今日,佢近期次次都係隔5~6日

太少日本妹會追唔落手
明明呢個節目就係見twice喺日本撈得風山水起
就想去分一杯羹先想出返團類似
Twice 3分之1日本人
如果呢團最後個比例少過twice 仲有咩意義

可能真係 我諗佢想製造話題多過隊野最後實質撈成點
畢竟畢業嘅top愈嚟愈多 再唔續命就開始沉落去

比起長頸鹿，我更加唔想金毛入倒
bb人如果fail可唔可以入埋佢數

呢碗野好x辣
食個陣睇住呀

想請教下國民的庭園係咪又係韓仔先玩得?

學惠里唔加醬，無事

唔係 有fb就投得

阿信屋會唔會有

渣ga

唔係
咩人都玩得，FB login已經可以投
一日投一次，投幾多個都得
要注意嘅係 個網Load得好慢

我信佢out硬，唔使煩，AJY根本冇諗過救佢，由一開始佢就係一個小丑，似S1許x美一樣，AJY用佢黎襯托其他人

無留意，大百佳同吉之島都可能有

miyu

吉之島 七仔有

櫻花雖好 終須金毛扶持

又火蛙又金毛

金毛有礙觀瞻

佢做錯野又笑口西西個樣 真係想車佢幾大巴

去到呢個位應該點撳？

下面係email login 應該關事d

可以開定盤賭下一次櫻花會有咩人襯托

Stone 3寶+ 允真

solo加親生女三寶

巴打你想我櫻死你可以出聲 唔使咁毒嘅

就算係都唔會死啦....

趙佳賢既飯冇去同佢開拖?整到人喊晒

연락처 呢個咩意思

佢唔係Starship 其他兩個，佢本身冇咩粉

SOLO除咗C位 PARTs仲有咩可以搶呢

聯絡方式咁解
但唔洗搞複雜架喎
下面三個是旦一個login就投得

4個都係center/Main vocal 可以試下4C 新concept

玩嘢咩
4個C點搶呀
定全部搶晒

玩出奇不意
就算唔係c唔係main vocal
上到台搶先一秒霸咗c嗰part嚟做
嚇一嚇窒原本個c兼做低佢

jo yuri同狗竹爭主唱
solo同李詩安爭c
櫻花負責洗腳
一組播半集

已經開始為張元英擔心最後一集出唔到場點算
分分鐘會改直播時間

可以著肚兜,唔可以太夜訓

其實幾想佢地一齊入

最後鏡頭又影住櫻花喊

法律規定禁止15歲以下夜晚10點後進行放送活動
佢 夏恩 cnc個位都係

櫻花唔喊架喇
可能又飲返水抖抖氣

Cm已經串緊Mnet

請投金彩元一票

可能係其他人喊所以佢喊
cut到衰咗所以喊咁

氣場櫻留名

如果最尾12人係YSP+櫻花+nako就好笑

燈

Mako

希望有奇跡

就係login完佢都係彈果個版面比我

數數下真係齊12個 P社孖寶 樂華三寶 Stone Music曹張李 starships張安 再加埋櫻花 nako

例行公事

之前s1 somi個陣都好似係差唔多年紀？ 佢好似都冇問題

jo yuri d戲真係好屎
由其第2次評級條片
On9先信冇劇本

惠里確認淘汰
佢今日twitter有like post

一票也不投許允真

你所謂嘅最後一次要好好表現 搞到nako要讓C 惠里得5秒仲要foul埋
憑乜嘢你要表現自己要犧牲曬你所有隊友？
[red]許允真收皮啦[/red]

惠里走之前嘅舞台居然係罰企三分鐘
嚴格黎講佢唯一係pd48留低嘅舞台就係bby
唔講咁多即刻開返bby直拍懷念下厭世惠里

其實屌佢搶C搶LINE黎唱冇乜野
但係惠里FOUL左無必要入佢數姐

惠里好慘 pd48根本無一個舞台適合佢畀佢發揮
不過佢依家人氣咁高而且年紀又細 希望返到日本之後公司會捧吓佢啦

惠里得5秒表現自己都唔關佢事？5秒歌詞可以點吸引人投票？

2:43呢下真係好似山歌

淨係罰企直拍都已經吸引唔到路人睇同pick
唔屌佢屌邊個

陰謀論 mnet為咗保佢將成組擺後播
惠里少咗一個禮拜吸飯
雖然嗰五秒都唔知有春用
但惠里係我眼中每一秒都係咁可愛

宇宙gem式 鳩嗌

有冇黎到呢到開始迷惘同心淡?
MNET同韓國人根本偏袒D韓國妹
尤其係YSP個D 個SHOW做一半鏡頭黎黎去去都係個幾個韓妹
有時覺得送日本妹出道 一定會有差別待遇 辛苦之餘仲可以會比由排擠
除左SAKURA同MIYU講到明真係想出道會繼續投
其餘既真係寧願佢返日本好過 費事第日又要捱苦又要受人白眼

唔想仁美番鄉下賣士多啤梨

其實想問本身仁美推 會唔會唔想佢去韓國出道

係 最入到佢數既就係mnet要保佢所以放遲一星期播佢個組
係得nako同櫻兩組最多花生食 櫻一定放後面 咁都唔放nako個組係前一星期播
上集悶到乜咁收視跌抵佢死

咁美波FOUL左係咪又可以入個組唱最多個個數?
惠里FOUL左同允真根本就冇必然關係
純粹只係覺得惠里FANS黎佢黎發洩情緒

G持許允真SOLO

今日pd48 ig 第二階段張相，肥朱仲少like過mako同惠里 其實係咪都危

我好後悔曾經投過solo
惠里食完bby1組1野後仲要食多自己隊友1野
佢今集練習fing手唱真係太可愛 唔想佢咁快走

首先美波未confirm foul 其次人地Merry Chri嗰組分配公平過許solo好多
許solo嗰組其他4個人加埋先多過佢一個人4秒 咁都唔屌得？ 惠里係無得發揮 無得表現自己嘅情況吓foul走唔關許允真一個人唱曬成首歌事？

之前話48g係洗腳婢都係激氣得滯講下
你老母而家真係做出黎係同你班泡菜仔
親手幫你打飛機出埋精然後就似紙巾用完即棄
明明話題性大既女仔全部因為係剪接上搞撚走左
屌你老母你仲點叫日韓合作？
成個製作真係笑話黎

吸引力法則
信念就係力量
相信Saho
Saho out 冇可能

如果信念可以當票投
單憑你一位就夠推到Saho出道

惠里 好想睇佢嘅concept stage

屌你老母心鳩淡 22個日本妹一次foul 11個
9成都係剪接受害人 特別係mako
佢又要frustrate一排啦 好傷心
仲有中西 山口
兩個咁有綜藝感嘅你同我晒撚晒

你老味閪 一播第2round評價之後唔比投呢個真係燥撚到爆
如果係嘅一定救到mako 中西， bb人 惠理 aoi都可能救到啦
相反mnet知允真一定比人黑上天 咪放第2round，想唔投都投撚左啦 屌你老味閪仲黑撚暗過政府嘅假民主

燥

快鏡影佢眨眼眨眼眨眼

其實惠里走都係意料中事
之前有人屌佢無料到係真事
我曾經都以為呢個節目都會有育成系成份
但我真係太天真

或者咁講啦
呀許solo搞到其他人無得發揮係事實
但係睇返惠里咁多集既表現 實力有幾多斤兩大家心中有數啦
係有料既一早就係上次評比個到儲到一定既FANBASE啦
就算惠里唱多左 以佢既實力係咪又真係令路人投比佢先?
但係如果你話唔係 係播遲左一集搞到大家唔知許solo搶C搶LINE 先分唔到票比惠里
咁矛頭係咪要指向MNET先呀?

呢個我明白
只不過真心體會要用泡菜個角度評價48g真心戇撚柒鳩

第一次排名講過 以惠里bby果排既勢 排名升得咁小根本無料到 有鏡頭有表現有noise都咁 何況呢排咁靜 不過我都以為佢入到30

有無巴打有team 8 既綜藝資源？
上過bilibili 睇左好多 但全部都無hi 既中字
miu 同hi 真係好正 睇睇下就黎飯埋其他team 8既成員
希望個表唔係真 可以多啲日本妹入到去
講真今季真係一個韓妹都睇唔上

金彩元都咁多負評 衰咩呀佢

我唔識欣賞佢個樣 唔覺佢靚

越睇越覺得佢似EXO Kai

入唔到三十唔係問題
如果好似係態度或者表演唔夠好而foul大家都會服
但係咁樣剪法擺明就係有心剪到佢地走
即使俾返nako做主唱應該都改變唔到當初編排既想達致既效果

所以都係個句
mnet食撚屎la
安俊英我屌你老母

個樣唔差,唱功好聲線甜

一田好似有

P社佳恩唔多咖 上集得10s

又唔洗咁快打定輸數嘅

山田玩左ig

允真第一次表演,同組最叻既rapper要走
第二次唱,同組可愛既惠里要走。
第三次好似同佳恩同組,睇下會唔會燈埋

加多集ysp特輯，決賽延一星期，元英岩岩好15歲

決賽李昇基到唔到

點都要到嘅

見過惠康/7-11有

惠里foul 左其實無咩好講, 當初又hea又廢都咁多鏡頭, 大把比佢更勤力更有實力既第一round鏡頭都無個 已經bye bye, 佢算賺左

可能係佳恩燈走佢呢

無論惠里有無實力，佢夠票入position係事實，但而家俾許允真搞到好似無存在過喺position舞台咁，唔屌佢屌邊個

如果其他人正正常常表演被foul又點會比到位人入
怪只怪許允真on9

仲有咪撚拎其他人救援，乜撚野其他人少part被foul係咪又要嘈，其他人無fans關我撚事，惠里fans緊係為惠里叫春

個許允真好假

Saho30名內集氣!!!!!

Somi 01年3月9日出生
S1最後1集16年4月1日播

而且允真係同組裡面又唔係最低
你搶晒啲part等同組排名低既冇得表現自己 其實等同team kill
如果啲part分得好啲 其他人都有機會憑直拍救到下 上一次惠里就係咁爆出黎
但係今次全程罰企 都冇野可以俾人討論 咁點唔怪佢搶part

心碎 冇左mako 冇埋noe 玩得ig係咪100% foul左

巴打我真係好欣賞你嘅毅力，決定要幫下你集氣

佢好真誠咁表現左自己既自私

殘體注意

P社快啲走

得返10個
決賽會再剩低幾多

佳恩都得罪左你？允真走就ok

得返10個都可能好既 唔洗分散d票

Nako 讓C比佢即刻扮唔好意思
佢一開始要求重選C位都係想自己做，做到又要扮慘又喊

如果希望有個咁假嘅人入團就繼續投佢啦

白間呢？

最憎呢D人

美波昨日係咪有玩755？

負評左solo直拍

白間第一都係鏡頭加上彩畢業

估唔到惠里都出局

佢應該打少咗

即係返工 攪唔掂就搵你幫手 講晒唔好意思咁 但你永遠冇野要佢幫手

有有人估今次新玩法1pick韓+1pick日

允真

咁咪好易日本第一/人數平均

黃色係DC投票，綠色係The Qoo投票，紅色係加埋

想問呢兩個論壇主要人群係咩人?個結果都幾唔同

我估唔會啦,其實而家點pick都係佢決定晒份名單。
而家睇落越來越似土創101

係就好 可以多d日本妹/日本妹易d第1

諗下好 日本選手啲鏡頭mnet都狂cut 唔會咁益你

我唔信無白間

比我ff下都好

第一幅有

見到允真飯仲想幫佢甩身
唔係佢做咁多衰野嘅邊到會有位入佢

咁大單甩唔到架啦
我自己投佢算

FF:
韓國除左 佳恩、權嬸、膠真、膠燕、元英個勢似頭12外冇邊似
樂華有前科 次次陪跑
允真經上集後已成陪跑
可能日本碌到5個入去

親生囡真心唔係前12既料 頂多頭20

STONE會放個入去,睇下狗竹柔理定入晒
金彩元可能入，其他陪跑
日本可能得三個

狗竹冇可能 最多侑莉
狗竹有 f9

允真無啦啦自爆 笑撚死
佢係咪冇睇過呢個SHOW

彩元 要睇WM買唔買票

Sor woollim

一個親生女都唔要

石頭音樂嗰幾個好黑人憎

都睇到好冇癮，日本仔冇得投日本妹冇鏡頭

搞到國內都冇咩人有興趣睇

真係入得到日本市場咩

我FF下Mnet 最後為左口碑 一個親生囡囡唔要

1pick班韓妹好危，keep住12pick

係就好

有Sakura Nako 仲驚入唔到咩

最想stone music係final stage 陪跑
見證7韓5日既組合

咁係因為靠sakura同nako而唔係成隊嘢嘛

淨係睇佢2個我不如返去睇hkt

Mnet出名過左海就係神仙

解散，返去睇akb hkt算

佢目標觀眾似乎係睇開韓星既日本人
多過睇開AKB既日本人

其實指原呢兩年有冇機會畢業？

就算睇都係推1,2個

反正本身睇48 都係做緊咁上下嘅嘢

剩係睇日本妹既話 應該連呢個節目都唔睇

日本妹其實最好就決賽出局蠃知名道算 今年好似冇頭兩季咁hit 一陣出左道又要做奴隸又冇得番自己團 到最後紅唔起就真係蝕死

第一日已經咁講

櫻呀

dc係反YSP親日大本營（Miyu除外）

人地要話題度，唔要親生女？不了

其實根本mnet就睇票向去搬龍門嘅
慌唔係日本妹呢幾個禮拜啲勢太好所以狂剪韓妹片段谷票咩
依家淘汰剩11/12個 再用呢啲手法谷返個平衡都唔出奇

其實點解mnet唔剪大家點討論分part？
真係想睇允真有咩理由有咩動作可以做到solo成首歌

所以mnet 先唔會比太少日本妹入團
Mnet/接手新gp既公司冇今蠢

反正日本妹入團係做洗腳婢
多幾個幫新gp賺知名度唔好？

Ajy 唔係Idol School個蠢pd

佢知GP入邊一定要有知名度高既Carry
(S1 somi, S2 志訓）
佢搞兩季PD都成功有佢既道理
用二年半綁住班出名既日本妹Carry 韓國人

到時有監護人在場又冇事架啦

得罪講句 日本妹唔出道其實根本冇得賺
呢個節目根本唔吸引日本人睇
睇開韓團嘅韓飯 知你可能喺韓國出道都仲對你好奇會搵你啲嘢嚟睇
但當你消失喺視線範圍 好容易就唔記得左你
更可況韓國差唔多日日有女團出道.. 真係好快會唔記得你
就算俾你喺呢段日子真係儲到一班死忠 又有幾多個會去握手會同總選嚟幫你投票
就算有都係對nako呢啲仲喺上升期嘅成員有幫助
好似櫻呢啲去到樽頸位唔出道嚟個重大突破對佢嚟講都係浮浮沉沉冇分別

惠里呀,你上次係 boombayah證明左自己
而我上次做得好差，我想唱埋你開頭哥兩句，比人見識下咩叫開口跪

idol school其實一開始已經錯，唔應該用素人

哩兩日珉周ig都有新相 又代表foul咗?

咩叫開口跪？

其意為「一開口我就跪了」或者「一開口我就哭了」。

可以用於形容一個人唱歌特別好聽，一開口就讓人神往

真係剩十個
嗰陣仲話日本妹留十個算贏
如果出道真係入4-5個日本妹 咁決賽淨係foul 2-3個又好似冇乜可能

我寧願海允換石頭公司啲人

有機 海允 FNC 洪基FNC
Mnet 要俾面

moe, 下尾, 沙英, Miho隨時入唔到決賽

今次係邊間公司接手話？會唔會蠢到比咁少日本妹入

韓國11月又有新選秀節目
我係觀眾都睇到唔想睇啦

又邊個台

又嚟 叫咩名？

暫時我pick的都未被out, 我唔貪心， 只想miyu同miru都入到， 雖然彩姐要畢業， 但miru唔走留nmb都唔會有突破

韓國方面， 佳恩c位出道同膠真都入就夠。。。

佢個ig好有公司味

緊係睇香港個個

美波9點玩左755

點睇得落喎

唔想接受下次無noe 中西
成套野應該零笑點
第2次排名noe仲笑唔笑得出
雖然佢可能當黎識朋友

個個咁Idol school feel

我諗miru都未必想入，搞返好nmb重要d
幫手谷起彩加變新彩姐
可能紗英入更好

我覺得白間唔會識諗咁多以後既野

素人我覺得冇問題
但係又話係養成
過幾集又foul走d人想點
變左素人版101
話養成又唔出多d學野既片
我想睇佢由唔識學到識

香港有咩睇？

VIU個個

VIU個個用黎笑

前12韓妹全部都係dance 點玩啊
造馬都要造個main vocal塞入去

11個跳舞 solo 1個唱晒

主唱最佳人選仲唔係solo許

Pocketdol Studio 和 Def Dance Skool 攜手打造了 MBC 全新選秀節目《Under 19》，準備透過大規模徵選，來尋找天賦異稟的青少年來接受完整的偶像養成教育。

包括 WekiMeki 的磪有情、iKON 的金東赫、Oh My Girl 的 YooA 和 GFRIEND 的 Eunha⋯⋯等現在十分活躍的偶像，都出身自 Def Dance Skool，因此這個舞蹈訓練學校也在海內外享有盛名。

11月播

要main vocal既話擺miyu入去就最佳分配
而家頭12除左miyu感覺冇邊幾個擔到主唱大旗

其實最好既結果係
櫻,下尾,仁美.美宥,(Miho,紗英機細d但最好都入）佢地幾個都係樽頸位/洗腳婢
反而Nako 美瑠返去接班仲好
佢兩個本身係HKT/NMB入邊既太子

不了
本身唔係mnet出已經冇乜興趣睇
再加上真係選秀疲勞

更加要玩pd48 啦nmb 3日唔埋2日又爆邊個邊個戀愛點玩呀大佬

韓版 e-girls

就算Miyu入都唔會做main vocal啦，只會係側邊企

如果有得出道佢首先要搞掂韓文發音

所以咪 初緩/海允/高恩入邊好高機有個入

點解成日要邊個邊個返去接位

冇咗佢哋個團又唔會摺嘅，團入面又唔係冇哂人

就算真係返去，以aks d垃圾營運又做得d咩花款出嚟

miyu 同nako 都唔係韓國女團個種9叫型主唱 本身諗住主唱係許允真 而家應該無咩機 得番海允 羅高恩 韓初緩 岩洗d 但3個都勁低排名

cube妹好呀本身練vocal出身

石頭女入做主唱機會仲大

一個反日 一個本身岩岩出道 求其一個入都一定比人屌化 又唔係真係勁到冇佢唔掂

不了

Nako把聲歌路好窄
把聲太孩子氣，再大個啲可能會好啲

寧願羅高恩/海允

Mnet點睇都要塞個入去 個人偏海允 cube妹大機

咁即係決賽日本妹7→4/5
韓妹 13→7-8

唱duduududuu 同boombayah 一定好好笑 強化板S1惠利

最合理

其實宜家齋up都冇用 票係觀眾投
你夠票你就可以入 唔夠票咪要執包袱走囉
nako miru嚟得參加比賽就預咗盡力拎好成績架啦 點解成日想佢哋返去
我夠覺得miho應該入啦 唱歌ok最緊要係韓文流利 但唔夠票又可以點

點解會覺得票係觀眾投

Noe究竟有冇入top30 有人話foul左又有人話入左

呢團似會行清純/活力路線

個人覺得海允>cube妹

想下尾 櫻 nako miyu 高朱入

都冇播出黎。。大家都自動話佢搶哂成首黎唱架啦
播唔播有咩關係

佢岩票觀眾投 結果係mnet出

鬼唔知背後有操作咩
我係想講出唔出到道係睇票數 唔係我哋想邊個入同邊個唔入佢就真係唔入
簡單講都係mnet自己決定 我哋講都冇用

似係呀，有四首concept歌都係呢個路線
清純/活力路線黎講，羅高恩係最岩形象，但佢排名都最唔穩陣，其次就係海允，最後先係初媛
除非羅高恩下次終於搶到主唱位同埋表現得好好，如果唔係都似係海允多啲

算啦， 比係佢留係akb已經好好多。
btw佢應慶畢左業未？

佢ig喺之前禁sns嗰時都成日有update
公司ig啫

其實係咪同twice撞路線

清純/活力路線唔係已過氣啦咩 行13歲肚兜路線

嚇到標屎 ，最近見你地話ig有update就係foul 咗，好難跟呀 究竟點為之foul咗

我覺得嚟得個比賽就係要抱住個想喺韓國出道嘅心
下下話返去自己個團仲好 無論係成員好定飯好
呢個心態都係唔要得
一嚟節目賺到嘅人氣有幾多可以帶返去自己個團
二嚟玩玩下嘅心態 觀眾係feel到

所以Nako一定要出到道

清純係gf
活力先twice 唔同

岩呀 好似否定緊佢地做緊嘅野咁

因為練習生簽左協議唔比用sns
用sns 既=Out左既練習生

放心，nako應該算穩

twice 個d叫兒歌

唔係開始轉路線咩

咁pd48 隊野應該行咩路線

如果Nako都要肚兜路線...

綜藝

睇返final member 先
但我feel到到時成團都係變唯飯多
所以咩concept 都唔重要

初緩正呀bby2組

其實如果可以好似redvelvet咁玩驚悚童話風就好
可愛既成熟既都唔會違和，風格又有特色

全部黑箱就唔洗又催票又保許solo 冇人氣既入左團蝕既都係佢自己公司
但係最後兩名人選個d wfc位就難講d啦

最綜藝個兩個都走左 得返膠真

其實正常啦 到最後佢迫你pick死一個 最後你都只係會睇嗰個

殘體字

Ioi 唔係好多團飯咩 個個都想佢地走反埋一齊咁

兩樣野冇衝突
pick死一個係制度問題，唔會因為我只可以pick果個而最後只飯果個，兩樣野冇關係

因為解散之後自己pick嗰個都霉咗

可以點綜藝
班日本妹本身就韓文有限公司 嚟嚟去去都係嗰幾句
韓妹又係 除咗佳恩都冇邊個叻 到時點溝通

我見除左贏國d之外 韓團好似好少唯飯

圍內搞笑

最主要係韓國member 唔太吸引我
雖然唔排除出道之後有改觀
大機會入到12名內得膠真比較啱我口味
除非初媛同娜榮入到

自己團開一個節目

其實只要出到道，圍內總會幫手搵定位，有黑料既洗白，營造下成隊好friend既氣氛，搞下CP，團飯就漸漸增多架啦
膠真入左實會係年齡大細同團內地位既對比上大造文章，上綜藝可能都會用呢啲做梗

其實除左Nako 13歲肚兜 仁美外 高排名圈既都比較適合Girl Pop 風？（ioi小分隊果隻）
例：佳恩、權嬸、彩燕、美宥比較適合成熟風
櫻、宥真算百搭
剩返日本既位（下尾/美瑠）擺明係成熟風
韓國位-除左高恩另兩位都係比較成熟feel
Stonex寶- 佢地唔係我出道預測中

其實團綜睇佢地日常生活雞同鴨講應該幾好笑

開返1季12集嘅producingo先啦唔使講

定位應該要係可以見面的偶像

成集都係度え~~~~~！？

到時隊野出左會容易變團飯
101s1個陣 d人又係話會唯飯多

海允應該唔會係頭12

FNC有女團等出

韓文應該唔係問題 佢地日本妹係似d外國交流生咁 擺明係唔識韓文咁過黎交流
唔似賴冠霖 王怡人個d人 好似黎香港讀local但講野成陣鄉音個種感覺

好想睇pick個d嘅合宿團綜

狂loop miyu miho個組

台灣仔講過文有大陸口音

我諗合宿應該只係用嚟拍團綜
班日本妹應該隔日飛一次 好難長期住埋一齊

呢組到今日都仲係top100入面好唔簡單，唔知下集收視會唔會回升
到今日仲留到既話，可能會吸引到新觀眾

利申我都日日loop 同埋每日睇一次上集既Miyu cut

把聲真係好好聽

有日本妹應該好gay

後來走左四個d fans知驚

miyu 鏡頭仲係好少

韓國電視比唔比女女係鏡頭前咀對咀kiss

唔小心負皮咗
送返miyu比你

雖然覺得美波冇咩可能留到，
但如果星期五真係仲有佢，
個劇情實會好好睇，
傳聞有冇話清純foul左？

101睇幕後花絮哥陣覺得就算唔係同一組，d人都好熟咁
303就算同一組感覺好生疏

呢把如果出full ver音源我會比錢買

美波玩左755
foul左應該

miho真係眼前一亮

Mamoo hwasa好似係團綜嘴過solar

上集有7分幾鐘好唔錯架啦，同埋表現到Miyu私底下既性格，聽到Miyu講野既聲
夠我J一排

個花絮就膠都唔想派，成組得5秒想點

韓國人覺得BOBO同KISS係唔同嫁

foul 剩11個日本，唔知D票去晒邊。

本身諗緊係咪修音先咁好聽 但見到佢現場咁高票
應該真係好好聽

咁樣係kiss定bobo

Miyu呀

中西智代梨ins個人簡介更新：對不起（韓語）

防彈話有伸脷有摸摸自叫KISS

我都會 真係係咁loop

10個
山田都gg

miyu明顯係實幹型
令到成個表演出到黎 好完美

好想睇啲日本妹不斷助攻

即係kiss=濕吻 bobo=親親
上面只係bobo

miu 同miru 係成熟風
睇黎你好唔了解佢兩個

唉
仆街mnet仆街ajy

女團情況好好多
男團就真係好多唯飯
要知道好多唔理性既女飯...唔係想讚自己人，但男飯確實理性好多

點解遺珠咁多
上兩屆呢個階段有無咁多架

希望日本既電視台畀多綜藝節目智代梨上啦。

應該播兩集舞台要停一星期比人投票囉 咁完全唔公平

應該都唔少 唔係都唔會一完就有咁多人岀道

團綜瘋狂skinship

想同miru畫畫

唉唔想睇直播啦唔想加佢收視

我覺得Miyu都算百搭，可愛都行到

想問下係咪今個禮拜出排名？

itnw組好似唔熟既人一齊part pro咁

可惜 前幾日都話啦
安俊英你第6集放instruction
中西就入到top30啦

珉近排upload啲相都無邊張係佢開懷笑緊嘅
我就嚟唔記得佢開心笑係咩樣

係呀 入場等叫名出排名 中間插下花絮咁 未必一集出得哂全部

如果要上綜藝真係最少要入miho
可以溝通到又係綜藝掛

好想知佳恩排名 但呢個禮拜翻夜冇得睇 上嚟睇文字直播算

應該會先做分組，之後去排名，
下集去番concept分組，有些多人既組會趕D人出來去第二組，呢度又會有D戲劇效果

我指適合既Concept
Miu日妝
Miru上次STS真係驚艷

miru可愛風殺傷力更大 eg 四字熟語個mv

叫排名先定揀歌先

成隊人都值得入

揀歌先

而家全隊陣亡.....

希望miyu唔會比同組掟出黎
都希望佢首歌可以馬尾空氣瀏海look好可愛

最好嘅stage全隊收皮

諗下都好興奮
好想睇佢地瘋狂搣HI醬個包包面

頂佢擺到截票前一日先播
成隊下位圈幾識跳都收皮啦
蝗怡人呢啲垃圾就擺上個禮拜
都好嘅等佢收皮

每次睇返爭C個位就好撚火 nako內心獨白係表明個人挑戰 但真solo一來就話nako點點點

我都係， 日日都會聽， miho都唱得好好， 首歌本身都好聽

留名

仲未接受到惠里被foul既事實

成個投票機制都係錯
本身日韓互pick冇左係第一錯
鏡頭分配不均 又冇野可以俾啲冇乜鏡頭既囡囡拉票係第二錯
表演舞台分兩集播 令到投票時有啲組冇足夠時間反映佢地表演成績係第三錯
所以懶係公平咁玩投票根本就晒氣

根本就佢玩晒，石頭四個女做晒主角之餘，仲要加長時間

睇到心淡，估唔到咁撚偏私
直播都冇咩心機追

我以為至少可以捱到concept
想睇惠里唱啲輕快嘅歌崩崩跳

click clack badda bing badda boom

好想睇佢唱rolling rolling/1000%
著住條白裙跳住啲好少女既舞

佢想做邊個就比邊個先
第二集先出表演既得番咁少時間追

今朝見到mako比人淘汰咗成朝都無心情做嘢

有種開放global投票吖嘛，唔敢面對現實

你可以見佢認真練習完之後比人foul 走

兩隻蝗會入晒

到最尾佢話邊12個就邊12個
票數自己作出黎咪得

大家都有得投嘅咁都算公平投票下入吖，好過依家做馬咁

黑暗過總選

如果我係akb營運 經過今次pd48之後
知道邊啲囡囡係海外有市場
我就會將啲out左既再組個unit出海外玩 同pd48打對台就好睇

趁熱開隊world48

兼埋櫻花nako下尾同其他入唔到30果d member

韓國個幾個都知foul左？

然後比foul左嘅韓妹入
ff

日本又搞返個produce idol囉
日韓合作
邀請2地d練習生嚟參賽

Akb 101

其實可以,不過日本綜藝積弱。

總製作 秋元康
舞蹈老師 禾豬
歌唱老師 miyu
rap老師 saho

蝗珂都話見到有啲實力嘅
蝗怡人入到真係變毒瘤

要食蟲㗎喎，唔算弱呀嘛

但營運包裝同宣傳泡菜真係冇得輸
泡菜係呢方面贏硬

下尾日韓look

尺度大同好睇多人睇又兩回事黎嘅

叫佢自學下韓妝

落order叫秋元康認真少少

Akb嗰種歌舞喺韓國無乜市場應該
玩搞笑嘅crayon pop都係得一首歌紅之後無哂聲氣

上次總選咪係囉，禾珠係wic

48G大show唔洗彩排咩
仲未返日本

禾豬一定有份啦

又睇下琴

搵個外國作曲家咪得

我覺得今次pd48一開始最大賣點其實就係日本偶像mix韓式歌舞
宜家收視越來越低 我認為好大程度係因為個節目好似俾唔到呢樣野觀眾睇 基本上同其他韓國選秀show冇分別 大家覺得悶自然唔想睇

宜家佢地有多左少少知名道 如果akb俾多啲培訓 搞啲歐美pop曲風 應該都會多人睇

講到票造馬,咁大家仲投唔投?

teacher teacher咪kpop風
但本身睇開既日飯好似唔多鍾意？

好似係過氣嘅kpop風

單講歌我覺得都ok

係個mv唔知拍緊咩姐冇啦啦成座山出現又360度轉轉轉

mv就唔好提啦
冇禾珠既live幾正

Kpop而家玩緊tropical Edm 好q多

其實我幾OK既架呢首歌
如果首歌80分 個MV要扣返50分

啱啊,唔係好知佢想點,不過其實我唔多覺佢係玩緊kpop風

個mv真係唔知想點

我中意前奏,唔中意副歌,本身覺得好難聽,係聽得多先覺得還可以

17年開始hit
但係正既

teacher teacher睇live版正㗎會睇到櫻花甩鞋

典型kpop洗腦歌就係咁

句野有聲

AGGER

垃圾團最叻就係搵條友舉牌當採排

搵manager代跳咪得

偶然有返首君はmelody咁，歌詞有意思，曲風又開心既就好

似2010 -2012果d kpop洗腦歌

係咪twice新歌嗰隻

係 似係好耐以前kara tara嗰啲曲風？

HKTBINGO EP3

呢個channel好正，完美集合Miyu上綜藝可以用既梗
仲有重剪High tension2組幕後

好似IBI同JBJ咁組返個團係幾好，
不過我唔覺得日本班經理公司肯放人

48g始祖 前田敦子結婚了

閃婚喎

唔同公司架

個隻似edm pop多d

聽下呢堆

48G 既架構好複雜

6隊各自唔同唱片公司 就算經理人公司大部份都屬於AKS 但係背後出資既金主都唔同

利益架構唔係咁易去處理

Kard hola hola

Hola hola正 kard其實首首都幾好

愈睇愈靚

成個Hani咁

我都覺

邊個…？

呢張易認d

初媛?

照騙

上twitter行一轉發覺有d日本人好冇腦
勁多個post喺度擁護solo真有d仲鬧返nako轉頭
如果日韓互投分分鐘俾solo真入埋出道組

鬧 nako 咩？

Banana culture 個ig幅娜榮做咩個個回#savehani
係咩意思?

on9 無國界

因為睇呢套野嘅日本人係迷韓日本人多過akb fans
有啲可能本身好憎akb添
所以唔出奇啊
事實係有投票權嘅韓國人都屌爆許允真

鬧佢咁簡單讓個c出黎即係佢冇認真參與
goodest logic

係咪鬧佢軟弱唔識爭取，影衰國民

#SAVEHANI in Japan has many Deepfakes use technology to be like Hani’s face and make many 18+ videos,Please do something

肯定本身d 黑子黎

做咩關18+事?sor文盲JJ

deepfake呀...
Hani樣 av片源
明未

有片睇會明d

即係話娜榮似一個叫hani嘅AV女優 ？
Deepfake我要google下係咩來先

日本d kpop fans 竟然鐘意允真個type

Exid同娜榮都係Banana Culture
而Exid其中一個member叫Hani...
我估最新個po咁岩係娜榮
Exid d fans先係個度留言姐

Deepfake 係 key 人上片到 之前有堆kpop idol 比人key 落av 到

追akb個d 有自己推個團既member參加都唔去睇下？

有嘅 不過應該唔想佢哋入 冇得握手啊嘛

又就爆post

iu

好撚重口味

肉體飯退散

沒有娜B的第四天，晴

頭先落過雨

第一眼望以為IU

許Solo與伴唱們

識貨呀ching

無佢先會天晴

係幾靚

Miho fans財力驚人
機場

地鐵

YouTube

點解要貼出生年份出嚟

希望未遲

生日應援

我係Miho都唔知開心好定嬲好 大肆宣揚佢今年25

好似韓國啲生日應援都好興年份月份日子咁打

唉我唔夠膽睇今個星期五個集

下個post咩題目

韓妹大獲全勝

中韓12人團隊出道

爆！！！！